{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053696",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오르세펜션"
    },
    "text": "美しい自然景観を持つ慶州にはオルセペンションという小さなギャラリーがあります。 このギャラリーは、フランスのオルセー美術館をテーマに、さまざまな画家の作品を展示しています。 送迎サービスは提供しておらず、個別バーベキューが可能で、炭とグリルは1SET当たり20,000ウォンです。 使用時間は15:00から22:00までで、現地決済が必要です。 幼児の基準には乳幼児が含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンションの施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があり、ウェルカムサービスとしては無人カフェ利用券が提供されます。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 利用時間は11:00から20:00までです。 無料でお知らせがあり、チェックインは15:00でチェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルセペンションはどのようなギャラリーですか？",
            "answer": "オルセペンションはフランスのオルセー美術館をテーマにした小さなギャラリーです。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、オルセペンションには送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、オルセペンションでは個別バーベキューが可能です。炭とグリルのセットは1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オルセペンションの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションでの支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "オルセペンションでは現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オルセペンションには駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションのウェルカムサービスには何が含まれますか？",
            "answer": "オルセペンションのウェルカムサービスとしては無人カフェ利用券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "オルセペンションのプールは夏季に運営されており、営業時間は天候によって変動することがあります。利用時間は11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "オルセペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オルセペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 469
    }
}